- engagement

- Choix par défaut -> le cerveau adore la passivité

Effet Zeigarnik
Bluma Zeigarnik 1929 --> engagement

John Scruggs (philipp Morris) --> réalité modifié / chambre d'echo On ne te propse que ce que tu aimes
